投票者的契約

我唔知35+ 有無用 ， 但係票一定會投
我只投初選勝出嘅人 (就算唔係我目標候選人都好) ， 一定唔投唔參加初選嘅人